五等分的花嫁

39唔會真係A左上去呀嘛
39天下第一

近期對二乃好感度飆升

但39真係好正

一花最正

39 1花

炮灰

e個時間肯定死得最慘

先手多數出事 佢似一集講一個

先手必輸
39唔好呀

由一開始就覺得二奶>>>all
呢種傲嬌嬌起黎甜到仆街
佢對金太朗果種嬌

做硬炮灰,係爭在用咩理由拒絕,
希望唔好又玩誤會

123都好正

下集就發現其他人高分過佢

我都係咁話

agger

高分其實唔代表咩
不過今集好正

唔係最高分咪A唔到
不過上集先講朱古力
今集就飛左去兩個月後講考試
我諗老豆方面先係主打
39表白要再等下先

39好老婆feel

二乃先係
不過立左flag我估5月先係最高分

以漫畫開頭黎講
正常應該係五月
不過二乃係細個已經同男主見過
本身39就真係無乜機會
又唔係第一個遇男主又唔係同男主有特別緣份
不過由頭到尾
39戲份好多好搶眼
佢係最多最早表現到好鍾意男主
又努力又保護男主
真係好老婆黎

39呢種性格係最冇負評

佢咁軟真係唔信有人忍心拒絕佢

唔係39end 呢套野我一定屌死個作者
唔係39end 呢套就係一套垃圾
39 best girl

不過太多伏筆未拆
2乃果到拆
5月果度實有劇情要展開
39

二乃細過見過主角

男主細個見過果個長髮女
二乃黎

結局係邊個真係好難講
暫時明確愛意嘅得1花同39
2乃萌芽中
4葉未知
5月仲處於暗湧
如果就快結局咁都係1花同39之中
但照計係5個都參戰
所以仲要睇一睇未來嘅動向先知道局勢
39仍然有機

結局係39end既話就買晒佢成套書

一定係後宮end唔使諗

如果唔係揀39
我已經諗到39喊到令人心痛既畫面

咁你都知

男主係金太郎
二乃見過金太郎喎清

唔好再講
btw諗起5隻字
槍打...出頭鳥

"你不會想要獨佔吧"
"現在......還不會"
39

你可以買定偉哥

諗到39表白比男豬拒絕 已經心都痛埋

39！啪啪啪！39！啪啪啪！

要曬啦 結婚之後五個剪同一個髮型 晚晚輪流

講真我就真係唔鐘意呢種忠犬形女仔，相反2奶有原則有性格，平時有小小傲，要嬌時又夠晒嬌真係吸引好多

暫時未見到二乃真係好嬌
所以好感度一般般

對金太郎好嬌喎

4葉應該係最冇戲份

一花同四葉都係陪跑

好想識到39咁既女仔
真係一個好好既女仔

根本就冇一個負面既地方

13陪跑
25之爭
5大熱 2次熱
4黑馬

點解五月好似好低人氣咁

五月普通傲嬌
仲要唔係好嬌
二乃對依家男主普通
但對金太郎算幾嬌
三玖咁正就唔洗講
所以人氣39都好高

性格唔夠其他四個咁鮮明
一至四都好有自己個人風格

五肥就食下屎先啦
不過作者照撚住佢

5=1234既綜合

按照第一個出場既就係真女主呢個定律 一撚定係5月end

東城......

都有機會
不過暫時唔明顯

最鍾意四葉 好可愛
之後一花果隻姐姐得黎又成熟唔晒個feel都好正

對我黎講4>1>3=5=2

但係其實5個都好正 唔想有任何一個人傷心

3>1>4~2>5

5條靚女瘋狂追男主

3一定最正

仲要有錢

如果前後左右都係同一個樣嘅人我會有d驚

3>1>2=5>4

39 件tee 最快sold out

唔係後宮end 一定燒書

3>1,2,4>>>>5

1>3>2=5>4

睇黎主角應該會有重病,白血病之類
集集都流鼻血但冇交代,個老豆醫生醫佢應該係

睇完56想喊

每一集都講返點樣預備考試，果個時間點既男主角食得太多朱古力咪流鼻血囉，近幾集都係重複返果一幕

56集

四葉

佢地幾姐妹真係好好感情
一個要轉校另外四個一齊轉
佢地之仲要無講過出黎

最後39表白失敗
同其他姊妹提意

不如5人合體嫁俾男主算

我覺得朱古力係掩飾，
主角身體應該點都有啲野

連續3集都專登畫返流鼻血果幕,
如果無咩特別唔會連畫3集,因為食朱古力食到流鼻血其實無咩咁特別,
作者唔需要重覆畫足幾次比讀者知,應該真係身體有事

而家講考試 12345各有一集係自己嘅回憶
都係由流鼻血開始 即係見完老豆之後
所以流鼻血應該只係一個時間上嘅指標
等讀者知道12345都係由嗰刻開始以合格為目標
而背後嘅原因就各用一話黎講

btw過左今集 連最大威脅嘅5月都唔夠39高分
睇黎表白已是板上釘釘

睇黎你未睇最新一集既劇透

57唔係岩岩先更新咩 咁快有劇透
btw我係傾向39表唔到 唔係5月就1花高分過佢
始終39同1花宣戰過 5月又有心讀書
斷估唔會係2乃掛 即刻睇下先

新果集一花先係最高分
二乃放最後睇落似會炒

係喎 臨尾報分數2乃冇出現
真係似炒 睇黎要同老豆開戰

其實我到依家覺得最不可思議既係有人會係二乃黨，最麻鬼煩果個係佢

後期傲嬌比例反轉+家企大家姐形象出到黎

不過三玖係天

【メインキャスト情報解禁🎉✨】
2019年1月から放送する
TVアニメ『五等分の花嫁』のメインキャスト解禁しました！

上杉風太郎:松岡禎丞
中野一花:花澤香菜
中野二乃:竹達彩奈
中野三玖:伊藤美来
中野四葉:佐倉綾音
中野五月:水瀬いのり

唔係佐倉綾音一個人配曬

追哂咁多集 零奈應該九成係一花 🧐

cv會唔會太強大

松岡好似唔係好夾男豬

我都覺

+1 唔夠cool

4唔係東山

松崗
伊藤美來

CV豪華都無用，D聲都唔太配D角色

三玖比佢畫崩左
屌

一花竟然係香菜

請cv可以佔幾多支出 點解永遠都會有人話豪華cv用唒預算

另外以松岡實力點會駕御唔到

你可以望下隔離套妹番

關咩事

cv每級固定收入
除非神枱級
唔係既話講真唔係幾關cv事
不如話真係無乜錢

今集好撚yo
最尾一花個樣

一花の逆襲
上啊一花！！！

39

一花39正式開戰

人氣方面真係完全冇得比
39

原本都仲喺39同一花之間猶豫緊
唔知企邊一派好

由58呢一集開始
我決定全部押哂落一花身上

why not all
結果公佈成績次序同人氣一模一樣
二乃最新個集都認埋鍾意男主
差5未認

39 先係世界第一
希望下一話就表白

其實同之前營火晚會/偵探果集一樣
最尾結婚係全部都有份真係唔出奇

2奶應該唔合格

無啦39果時都係話最高分先表白
而家都俾一花截左糊囉
而且下集係二乃主場

已經出左劇透了

用一個人名
行禮個時互換
反正佢地成日咁做

就係希望39唔拘泥於最高分 勇敢面對

有無五月fans...

我

四葉竟然有第二
本身仲擔心佢仲低票過男主

39世界第一

屌 二乃回好撚正

一一一一一一一一花世界第一

有
人氣投票佢冇呢度講到咁不堪

呢幾話個人回都好精彩 一花個表情太有意思

四葉認左咩

扮傻4葉
實際上最主動

五月

邊話黎
搵唔返

個樣賤到

21話

黑鐵sir開po居然唔係求h漫

從良

你一見係香菜配就由39轉一花

完全估唔到會咁畫，仲要好合理，衝擊力好大

仲有一集2奶 究竟會幾多分

利申：一花派

出左生肉啦，合格但唔高分，果然一花天下第一

我唔信
唔求h漫
仲要無圖無名求h漫嘅黑鐵 邊算係黑鐵sir

In 1花 we trust

呃你唔到

支持一花

我覺得細過男主應該都唔只係同一個玩而係5個都有
只係太似樣記錯左
而大過左得其中一個記得男豬
就扮零奈

好想睇唯一神瘋狂說教

我覺得本身係6胞胎
但有一個死左，跟住唔知邊個會比佢鬼上身

咁你幾時再開h漫po呀

15
如果一花長髮就一定冇得輸

咪屈

由此至終都係二乃黨

一花 五月揀唔落手

笑撚咗
一花暫時最高
三玖想做最高分收咗皮

就係短髮先正

好事黎 先手必輸

咁照你講
二乃或最大贏家

4最似記得
一開始好感度就滿左

貼吧睇左59韓肉翻譯
二乃優勢很大 二乃A了上去

原來風太郎得81票

39完全拋離 希望作者識做
男主票數咁低有d估唔到 其實佢個角色都唔差 做野果斷唔婆媽 又識諗計仔 已經討好過唔少作品既男主角角色

39加油呀

咁多39fans

唔係廢柴男主已經好好

希望今集只係因為想拖長個故仔先比一花高分

去可以一夫多妻既國家算啦

以一花開朗同大姐頭既性格 作者要男主揀第二個佢都唔會係最傷心個位 不過我覺得佢個性最似零奈
五月第一個出現理論上機會最大 但我諗如果39無被揀中一定係最令讀者心疼果個 性格問題令佢更多同情分

個人唔鐘意39果種性格
一花or五月果種最perfect

唔知作者會點寫
39贏就擺明係睇民意
5月贏就正常套路

民意無用架 睇下只有神知道的世界 邊個估到係千尋

三玖擺明陪跑啦

行神知條舊路等住俾人燒書

agger
但係人氣夠高

其實諗真啲一花救左39
唔係既話依家出去表白收硬皮

呢套野好過其他同類連載緊嘅漫畫好多
正過ptgf同 學不來

呢套主線最緊張
學不來集集日常
ptgf男主太on9，成日講完好似冇講咁，拖到仆街

428

最尾爆冷係零奈

39毒撚性格
毒撚先鐘意

如果呢套後期做爭仔勾心鬥角即刻變神作
前期係咁講5個要一齊先完整
同埋0奈個伏線真係幾好 未開估都要你估估下
邊個都有可能係

呢個都係好大因素
不過另一個原因係 我覺得佢對男主既沉船程度係最高
係男主決定唔撈個陣 對比各人反應 39既表情

利申：四葉派 因為成隻兔仔咁

39另一個忠犬
有少少似冬馬
唔怪得人氣高

23145
希望有五個ending

由第60話起
正式拆開5本書

點解唔可以五個一齊要哂

你諗多左
話唔定要五揀一

結局肯定係後宮

我覺得如果揀老婆就一定係3/5
先有老婆嘅feel

2先老婆feel

ching ng six ball

揀老婆一定39

39同一花，各有各好
真係唔知點揀好

一花個笑容有啲黑黑地feel

sick ball

只要有想像力，個個都老婆feel

睇完60話文字,二乃果然敢愛敢恨
43話二乃同風太郎講既野係自己身上應驗,二乃

無可能

あんたみたいな男でも好きになる女子が世界で一人くらいいる、それが私よ

呢句太屈了

二乃最先出手
等睇123大戰

飯都唔識煮點做老婆

32154

2奶 今集騎電單車好嬌

唔係五月就得

最先表白竟然係二乃

係囉
原來二乃先係黑馬
突然間偷跑咗

我諗男主應該聽唔到

表白1次聽唔到
可以表第2次

二乃

2乃做咩偷跑

應該聽到
佢表白之前講話討厭佢，睇男主表情好似聽得出

要叛黨啦
二乃

最先表既多數輸硬

我都覺佢輸
前期我唔太鍾意二乃
但係鬧完交離家出走個度我開始鍾意佢

識揀一定係揀二乃
由此至終都係二乃黨

5月

最新生肉劇透表示真係表第二次白
呢下正面進攻
搞到啱啱all in一花嘅我都有啲心動

二乃好撚正呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

呢套野啲女真係
我諗到最後我個個都會覺得正

一日睇曬 三玖五月二乃都好正

二乃黨頭頂青天

最後勝利係四葉嘅

二乃回冇撚得輸

呢套野邊個贏都冇所謂
個個都好正

二乃今次真係加分
一個直球唔中就再加多個直球
好有性格

知道為甚麼平日有五天嗎？

好撚正呀

靚到唔識形容

直接後宮end最好唔使煩

先手必輸 二奶bye

一花做情人
二乃做老婆
三玖做女友
四葉做SP
五月做工人

前期
3>1>4>5>2
近期
3>1>2>4>5

好岩

明明五月先似正宮
但偏偏得佢冇咩戲分

正宮反而影薄是常識吧

In 39 we trust

60圖透

前期覺得二乃好撚煩
而家就係 真香

二乃好撚正

岩啦,大家一齊加入二乃黨

一花係咪知道最多嗰個

一花幾時逆襲

雖然好鍾意一花
但係我覺得新娘係三玖
1>3>4=2>5

睇埋60情報....

二乃：你聽唔到我再講，講到你聽到為止！

好進取，點忍

你D咁既男人呢個世界應該會有一個人鍾意你既....
果個就係我

名言

愛恨分明
二乃好正

二乃不嬲最正
要傲夠傲
要嬌得黎又夠嬌
有思想有性格
性格最立體真係得佢一個
邊似格離隻忠犬39

5個入面同二乃有得鬥既得大姐姐一花，不過都係二乃正

作者呀,雖然冇漫畫試過
今次就允許一次啦,去一個可以多妻既國家一齊6p結局啦

52413
有冇人跟

雪菜同戰埸原無輸

出包樂園計劃

五

45213

唉 冇人識貨

1>3>2>是撚但

水瀬配已經無得輸

唔係話唔正
但係五個入面真係比下去
原本二乃一樣 不過而家由傲轉嬌就

五月= 前面四個嘅性格溝埋 = 完美

等於影薄就差唔多

講6個人 而家先60 話
到五月主動嘅時候就大把戲份

到時我就會真香
而家2奶都真香

作者先係專業5月黑
畫親佢d圖都偏肥

五月巴

依2集1口氣幫2拉人氣
1234真係可以大戰

三玖情況唔多樂觀
無乜劇情展開

成績又唔夠大家姐嚟
表白又比二家姐搶咗

陪跑嘅節奏

本身唔鍾意二乃
覺得佢好撚煩
估唔到呢兩話加咁多分
不過都係鍾意5月

問題不大 我對39有信心

五肥

如果跟住兩集1同3吿白埋就精彩

5月+

51432

13254

一花同39同級
其他低一班

你返去j麻衣啦

35214

25413

唔同動畫不論相提並論

same

二乃剪左頭髮

一花撩完人自己臉紅嗰下真係

點解一花會第四，唔明日本仔點諗

啱啊 唔識貨

短頭髮

好正呀
平時D傲嬌實扭扭擰擰聽唔到就話算啦冇野
二乃就係你聽唔到呀 我再講一次

51342

所以咪話愛恨分明
真心正

2之前太黑我憎
而家好難鐘意佢

之前實在太煩

得果一萬人投
根本無公信力

二乃外貌協會

31524

13425

34251

一花 >all

31254
39啪啪啪 39啪啪啪

12345

23145
二乃剪左頭髮仲正

而家內心排名高左 都係來自於鬧完交後嘅表現
之前一定係最低

一睇相就鍾意咗金毛mk

我最討厭係佢撕鳩爛男主整既野
睇樣反而其次

13254
不過5的話一定燒書
一花的話會買埋日本版

31452

而家得5月未鍾意男豬
如果按正常套路，佢最大機會勝出
不過講咩都假，睇下作者點派福利好過

呢下真係好仆街 不過公道啲佢唔係好知張野係心血結晶撕左 之後鬧起交又落唔到台
但都係大扣分

所以佢人氣最尾唔係冇道理
反而驚訝咁多人咁善忘

5月話曬都住過男主屋企

出齊5個結局最好

第一個出 又得佢知男主屋企 其實我都覺得會係佢贏
但無阻我搭上一花呢架沉船

1>2=3>4>5

已經可以確定零奈就是5月, 所以更不看好

下點確定
雖然我都覺佢好大機會
但我唔見有證據support

用排除法, 得45有可能
但4性格上口直心快, 所以都無咩可能

4冇可能啦
個陣佢同班成員跑步
2似真係唔識男豬
但1 3我排除唔到

1短頭髮
另外唔好唔記得一開始係五月主動搵風太郎補習

你唔覺四葉係表面先咁口直心快咩
成日覺得佢係內冷個類人

反5月係咩心態

二乃係我心目中開始爬三玖頭了

4葉黑黑地

成日托住對波驚死人唔知佢大波咁

二乃贏十條街

其實都喺
如果四葉喺黑的話有可能故意搵學姐跑步製造不在埸證據
不過其實我覺得作者冇諗咁多

只喺對吃貨無感
無咩付出但因為女主光環就可以成為正宮
比較討厭這發展

又再虐我的一花

二乃今集又真係加返好多分

3>2>1>4>5

哇

一黎42集零奈出現果陣係2同5鬧緊交
二黎男主係酒店同醫院同2 5講故 兩個都明顯唔識細個既男主
4就果陣跑緊步 時間已經唔match
3就同零奈開朗主動既性格完全相反
最大可能就係一花 性格最似之餘
25集旅行果陣問男主金髮係咪染既 似伏筆細個已見過金髮男主

利申一花黨

大家有唔同猜測 但唔好唔記得偽戀嘅教訓
零奈都可以輸返轉頭架

13都識扮其他人
佢地本身細過性格一樣
基本上應該得2係可以排除 其他都可以吹到

雖然係咁
但係後尾佢有痴返嚟做返哂佢
都算可以啦

34125

唔知點解硬係覺得零奈係四葉

同埋仲鐘意落藥
呢個女人好恐怖

愛恨分明

暫時最似係一花

而家應該會落春藥

此處應有本

三玖天下第一

我諗過當初有六胞胎，但有一個死左，然後佢會附身係其中一個到

not agger

先傲後嬌
甜死人

你都on9 不如話獨生女因為奇幻力量分成五胞胎最後解開心結再五個合翻做一個人

個老豆應該都係養父黎,唔似真老豆
另外二乃真係冇得輸
由最初勁憎,中意靚仔到攻陷左
簡直

無啦啦加啲超自然元素會瞬間變糞作

果一話，雖然話四葉跑緊步，但有一格係特登畫佢隻手有水滴出黎，就係無講明係河水定汗水
而男主同零奈就啱啱跌左落河

係真係養父

重新睇開頭鞏固返三玖個地位先得

零奈哪裡有跌落河

鍾意邊個關你咩事 係咪精神病

咪臭 不過二奶係臭西就真

大把M男

志波姬正啲

true

講臭西二奶嘅睇到最新一期漫畫未

一早睇左，連續表白兩次
31452>31245

零奈先係本體 其他5個係本體分裂出黎

四天王有五個人
五個龍印者有六個人
咁五胞胎有六個人都好正路

一花早就講左個真相出黎啦

一花天下第一啦 講咁多做咩

一花

駁唔到

61話又返返去婚禮
睇黎雷豹end 99%冇可能
買定離手呀真係

60話都未有翻譯
咁快出61

求下作者出5個結局
個個都愛不釋手

岩岩追哂

支持一花

二乃呢段真係傲嬌教材
紅都面晒

攻略開始
一個開左攻略,其他都會主動攻擊
話說最冇存在感係五月

表之前都要踩一下先

仆街一花比人截糊

冇人記得我39

截人糊者比人截

二奶係咪身材最好
好大波

早出手冇著數

全部一樣

39毒撚性格 無計
本來佢應該機會最大 佢係第一個接受男主既努力 正路有加分
結果依家雙雙比人截糊（告白）
今次就算是是但但無野發生 佢再唔比男主知佢心意個機會就更加細

真心
如果唔係呢套嘢唔係玩5胞胎
二乃呢個戰法係贏硬咁滯

故事發展真係似五月贏
但一花
無啦無啦

二奶成日用手托個波出黎

唔係話二乃差 佢女子力係最高 絕對會係好老婆
但撕爛男主份嘔心瀝血既作業個part 雖然係用黎比男主收服佢既情節 但都係好扣分 明明之前為左幫佢地咁多次

作者話5肥比其他人肥少少

今集既二乃

佢話食過款蛋糕唔知係咪細過同男豬食
定係同老師食

三玖世界第一

2奶哩兩集的確係上曬位
但好可惜39依然世界第一

5個細個應該都見過男主
不過應該得1個記得
我覺得個個似4葉 1開始就同男主勁close

偽戀式集體失憶？

幾時有五月回

等123大戰完咗先
之後應該4同5打

仲戰咩
2都贏左了

第一個告白就贏仲點寫

諗唔到39點輸

39愈黎愈有敗犬feel

似捧高佢再一野掟佢落黎

冇可能贏

大波

貼吧有61話睇

佢要同人講公平 其實呢家野邊有公平
二乃知佢有好感都唔撚理佢啦 拖拖拉拉咁

二乃嬌全開

三玖天下第一啊！！！！！

一花bb

呢幾集之後好多39黨
轉左支持1同2

strong hold 39股

五個都鐘意
頭十話係三久股
之後轉左五月股
近呢十話all in二乃股

五月strong hold

妹妹end

中野爸爸end

識貨

原本企一花>三玖>245
依家見到呢個告白方式之後唔知點解比2打動晒

依家變咗1>2>3>4>5順序

好cute
呢一話已經loop 咗 十幾次了

係啊真係好cute
一花二乃一半半
雖然三玖應該係最後贏家

早2日夜晚開始睇 一睇就睇到朝早追曬
一路睇D好感度順序一路係咁變
個作者幾勁 可以寫到咁

五月世界第一

我一開始就站二乃，二乃一直係五個講得生動果個

三玖是天！

先攻注定失敗
而家得五月冇攻過

五月一出嚟已經女一格，但係最無特點都係佢

我都係對佢無乜感覺 好似路人咁
宜家感覺上得123係度玩緊咁
不過遲下可能幾集就黎個反cup都唔出奇

好想玩佢條呆毛

我想餵肥佢

呆毛好qq

拎三玖黎推Po

呢排二乃攻勢好勁
係咁同自己講要企硬

呢張畫得好靚

作者畫㗎？

二乃成日挺胸

二乃剪短左頭髮好正

屌，feel到一花係日本就黎人氣塾底

一花係日本人氣最低？
驚訝 竟然唔係五月

二奶最低，一花第4
但呢排二奶彈左上黎

堅定番自己信念

五月最QQ

好大波

39正到

三玖天下第一，其他是撚但

見人講五月一隻手5 一隻手0

唔通

係宣傳到劇透咁刺激

點解無啦啦同老竇去旅行嘅
唔係反左面咩

佢twitter張圖都話比我聽邊個係親生女

剛追完漫畫 屌你個老豆咁鬼父feel既.....

佢第一次出樣我就覺得好似春藥之靈條鬼父

39定左病嬌方向
炮灰硬
5月成日爭位

我係擔心佢係落紫色迷藥里番果類鬼父
咁食戟果個型D....呢個我覺得有D似巨人兵長

落迷藥姦男豬

照咁講可能係醫院已經迷上左男主

K島見到

而家自己個排名都幾大改變下
52413

其實最正路五月係零奈

feel到62會係老豆vs老豆

我都覺得係....跟住交代番其實一開頭五月已經認得男主就係以前個金毛....

親生女

其實咩意思

零奈呀明未

五月個氣場本身就唔同
零奈一係就五月，一係就第六者，唔會係1-4

diu 會唔會係咁

但又解得通喎

即使點都好。企硬三玖

畫得已經好明顯
作者肯定係放左訊息出黎
不過唔排除係出黎fake人

等睇最後唔係同零奈一齊

作者有了新念頭
唔畫同以前約定之人一齊

偽戀

希望1花唔會內疚摺埋自己

最後同一條友結但同另外四個一齊住一齊扑野
反正五胞胎黎

呢種結局就最正最perfect

第一集定第二集已經暗示左睇左男主細過張相

42351

52413

覺得24特別大波
唔知係唔係錯覺

3241

21345

13245

其實五月係咪冇可能會輸

Btw成套嘢都冇咩代入感

ching識野

我幾鐘意呢套野
之前ptgf自己開撚完post都唔想討論

哩套嘢幾正 同埋最近幾集啲分鏡畫得幾有Feel(我覺得)
好有個種電視劇嘅感覺 Eg男主揸電單車接二奶個幾幕

係咪得我唔鐘意五月個兩條觸手

parttime雞 已經無乜好討論 大局已定

同3犬一齊

一花最高

唔信水原有得輸

水原贏十幾條街
就算誇作品我都覺得水原係近期囡作no.1,ptgf咁鶸只係個男主太垃圾

係睇幾時封棺釘蓋真係拍拖者
有果dd進長都可以做唔到舞台劇然後重操故業
然後又回歸原本

水原收皮同當年Love hina女主第一次落榜一樣，都係劇情殺俾男主時間去追女主

一日都仲係ptgf都難d

Ptgf睇到好冇癮 男主太辣殺

22222

44444

agger 條女送到上門到唔食

一人一個唔洗爭

明明琴日先追完....今日又重追多一次...
第1次睇果陣覺得五月係零奈....但係今次睇又覺得四葉似D.....

轉貼

一花個張揸流灘既

123我婆

咁我要5

23415

佢地原來髮色差咁遠架?? 我仲以為全部都係粉紅色架添

就係唔明點解唔同色
細個就五個一樣粉紅色

最奇怪係39粉紅變啡

睇原作見佢地扮其他姐妹以為換個髮型就搞掂(CV 佐倉)
而家又唔同髮色又全部唔同聲優..唔通係戴假髮

佢人設唔係話深淺程度不同嘅髮色咩
不過都唔太合理 同卵5胞胎應該乜都一樣

後天都有影響
游水多都變色喇

不過又差幾多咁

2>5>4>1>3

我指對波

染髮姐

得覺得係色紙分番開好睇D

睇手勢
唔通五月真係零奈

動作影響姐....溫泉果陣唔係話大家都一樣咩

我一路以為其實如果佢地髮型留番一樣....都會同細個咁其實完全一樣....無諗過髮色個個都差咁多

咪係 咁零奈個髮色又點拆
到時動畫化未來結緊婚果個髮色又點算..
等睇動畫公司俾既答案

諗呢樣不如諗下把聲點解決好過
真係搵愛衣咩

零奈我覺得係假髮....

其實聲解決方法好簡單....平日正常就話係因為大家性格唔同所以發聲既語氣都唔同....但係扮另一個既時候搵番本來配果個既聲優黎講扮果D對白咪得....

我認我偏心
但我真係好想睇五等分的佐倉
明明人地係艦C都精分慣..漫畫CM出到黎個效果又唔錯..
點解唔係佢SOLO

咁一開波0搵邊個先

我都想.....明明CM好正.....不過可能動畫連續係咁聽又可能會覺得無咁好

動畫應該唔會做到0再出掛???你係指新娘邊個?? 有無可能搵多另一個女聲優黎配....始終都話過多左幾年有機會成熟左

搵愛衣

髮色用返細個髮色就夠，
把聲應該搵第六個，唔係實劇透

當第六個人咁設計咪得
上帝視角都五個人一樣顏色點睇

整第六個髮色咪得

愛衣做新娘

話說動畫開播之後呢度係咪唔可以再講漫畫劇情

到時實有人開新POST啦

62話？？

好似唔係...睇左62無呢幕

逢星期一至五官方twitter都會改過去漫畫入面嘅對白 扮係女主同讀者講嘢
星期一 一花
星期二 二乃
星期三 三玖
星期四 四葉
星期五 五月

呢句係尋日post

中伏

too bad唔識日文....呢D會唔會有地方睇到有人漢化...

還沒玩夠，再一下下沒關係吧

玩幾耐都得

結局一定係咁

五姊妹同時發生意外
四個當場收花
剩底一個就靠移植嗰四個器官而生存
亦都繼承埋死左個四件既一部分性格
咁仲唔係完美既五等分

咁不如5個合體啦

話得罪方丈
比佢分開左5個人5個性格
跟住當5個同時愛同一個人就會合體
咁夠哂五等分啦掛

咁不如佢淨係同其中一個結婚...其餘4個比曬我啦

五等分=將男主分做五份
咁樣唔洗爭，啱啱好

鳩就得一條蛋就兩粒點分五等先大佬.....

鳩跟返比例打橫切
蛋有啲難度，拎黎搾汁易分啲

屌 咁四個器官合落一個到咪同合體大同小異囉

親生女五月

好唔公平
應該5個炒晒車再捐比一個路人
之後個路人同主角結婚生返5胞胎出黎

睇死佢會出五個版本嘅結局

最尾個張最靚

有個人冇份咩用意

Pixiv度 個畫家冇畫

貼吧有人改曬成集既對白
即刻變左第二套野

好夾D畫面....

成日覺得4月先係親生女

想講4葉定5月

四葉sor自膠

第三張靚到痴撚左線

最新個集5個又玩分身

轉貼

風太郎雖然很在意這個老頭是什麽人，但現在最優先的是五月，於是要去追五月問明白
然後被中野父擋住了
中野父認同風太郎的教學能力和成果，但不可能在大晚上放風太郎進女兒屋
第二天早上風太郎動都不想動，聽到五月來電話立刻接電話問咋回事
然後五月說再見壹次 兩人換個地方
風太郎在昨天的混浴 五月在邊上的女浴 倆人隔著對話
跟“真五月”對話發現昨晚的不是五月
二乃進來了還很積極的進攻，還說幫風太郎搓背
風太郎覺得現在最重要的是要解決假五月的問題，於是拜托真五月拖住中野父，自己潛入進五子房間
結果進門之後發現四個人都是五月
好似是二乃的五月說想用風太郎再試一次

混浴

又係二乃既回合

二奶其實贏左

成日話先手必敗
惠惠話：咩話？

63出未？

睇左呢兩集 想轉捧二乃了

仲等緊5月發威

二乃呢類性格不嬲都係後期發力型
利申一開始已經撐佢

我雖然第1都仲係5月
但2奶已經由第尾變第2

呢張真係好靚

1 2 3真係好正

最後既勝利一定係屬於一花

metoo

呢張都唔錯 d頭髮好有魔性
好想比佢用頭髮纏住然後不停傲>嬌>傲>嬌>傲>嬌>傲>嬌>傲>嬌>傲>嬌>

概念圖

巴打你自己畫架? 好靚

一花老母
三玖女友
二乃sp
五月工人
四葉wfc

跑腿

作者宣傳圖黎

原來係咁

請大家支持一號
一花

呢兩日 果青出13
另一個一號正式收皮

岩架啦 123上曬位 留5俾我 同佢瘋狂食野

1係日本完全冇人氣
2依幾集上哂位
最近日本人氣係32451

我估都係咁

In 一花 we trust

2由包尾直上第2
作者其實都幾勁

佢好識撚讀者

到依家都唔覺5係親生女

1花動畫有香菜配會唔會彈起

原來打錯字，係老婆

一花老婆
四葉女友
三玖sp
二乃sp
五月wfc

後宮香菜就諗起偽戀

垃圾嚟

多重影分身！

淫撚到

2413

2再加1000分

2 4 似係
13難分D

5月你可唔可以落力d

上次佢會起你就堅持唔住比d糖你食

佢仲係好似對男主角無乜咁

香菜配親好多都係輸
有幾套直頭係第一女主都照輸

個個直頭係滅團
無論中邊個都好難完滿解決 直接bad end大家唔駛爭

三玖定會戰勝歸來

有冇多d 1同4嘅圖啊

想坐監定打針

坐住監打針

打完針再坐監

想拮返佢轉頭

3不了

屌真係5姐妹影分身之術.....做咩無啦啦4姐妹扮五月幫佢助攻?.....

二乃係修女裝有無搞錯

63溫泉果幾頁d畫風好似唔同左咁既.....

動畫黎定漫畫黎

5月回

動畫1月做...依家得漫畫

39天下第一

好搖

d頭髮

39 no.1

2 4

淫乃

新娘話5年前kiss過 所以今章冇kiss到就出局
但5個都kiss一輪又好似太淫亂
四個家姐識玩
知道呢類漫畫通常都係五月嗰種setting嘅女主贏
(短篇同正篇都係第一個出場 第一卷封面佔最大份 主線推手 越後推感情線越著數)
一齊扮五月 然後今章好大機會有五月樣嘅人同男主kiss
有人唔醒目冇扮到五月已經要出局

一定係你嘅錯 邊個叫你咁正

今日係二乃既回合

氣氛破壞王好撚正

又一個性無能，嚴重到少少面紅都冇

5p

每次二乃做大膽野都紅都面晒
其實呢個瞄寫做得好好
將二乃敢作敢為一面寫得好立體
如果畫到佢一臉坦然咁做就只會覺得佢係癡女
但畫到咁就係心裡怕羞都要敢做
所謂既怕但勇敢去衝同唔識死都去衝既分別

明明五條女d頭髮唔同色
扮咩分唔到

愈黎愈睇唔明

動畫先係咋唔係咩

結左婚都分唔出咪好正
扮哂野屌哂五個

5個一樣髮色架喎

琴日一次過睇哂漫畫,,
法國一花好正

識貨
不過最後應該都係五月贏

5月不了

一花世界第一

邊個唔大
五個姐妹有十個波

一花已經得翻四葉同五月呢兩個細妹了....

痴撚線男主點忍

星期一一花
星期二二乃
星期三39
星期四四葉
星期五五月
星期六日一齊上

星期六日會精盡人亡

星期六日應該留返俾個妹

應該留返比我取代男主

二乃 二乃

不出一年精盡人亡

恩斷義絕

咩事

表過態既唔再係我妹妹

同我睇既情報唔同既
岩岩先睇完63
五月

我講笑咁講咋

四葉開頭都表過白

本來我都以為係....但睇佢D上色版好似D色深淺都差幾遠下...

劇情真係幾精彩

其實有無可能63入面同風太郎講野果個五月都唔係五月黎....
由打電話開始都已經係第2個姐妹黎..... 呢樣都唔難扮呀...
我覺得果個似四葉多過五月囉.....四葉之前又exactly講過「有愛就分到」
會無啦啦咁衝過黎又似係四葉性格多過五月....

64有情報喇 63嗰個係真五月嚟
要負責引開老豆
四葉仲要係四個假五月入面最先露出破綻

ws660bt 三玖耳機

會唔會第一集開始個五月都唔係五月嚟

其實一直以黎根本無5姐妹存在過....只係風太郎對當年個女仔既思念搞到佢痴左線

一路都係中野老豆扮五姊妹 由佢負責醫風太郎

一路都淨係知佢係醫生....原來佢係精神科醫生黎

就咁睇情報....加上作者好故意D hints....62個假五月係一花黎?....

係呀 64二乃知道一花隻腳撞親少少

唱ED嘅內田彩暫時冇角色 睇下有冇得撈埋零奈/新娘嚟做
利申 想要愛衣配新娘

其實風太郎係植物人
一直都訓係醫院
所有野都係佢幻想出黎
而中野老豆係佢主診醫生
當然個5條女女同佢係學霸都係幻想出黎
所以5條女女同中野老豆先唔似樣

好似今集咁(63)
做動畫嘅話五月森林一開口就知邊個打邊個

btw

有冇異議？

唔知動畫可以點做番呢種感覺

香菜把聲有獨特既識別度

結局係去個一夫多妻國家一齊結婚就神作啦

岩岩先諗到
其實全部用返五月把聲配就搞掂

應該係一樣
方便讀者先上唔同色

咁新娘果part搵其他人配？
實好怪

咁樣曬左5胞胎設定
應該5個輪流做老婆 反正其他人都認唔到

新娘唔出聲 用打字機+字幕
上下加埋條黑bar 好似用菲林咁

打字聲先岩

我估音響監督會叫5個聲優攞一個互相靠攏嘅tone
令大家互扮都自然d

日常互扮就係考聲優功力環節 扮到7成似效果都好好㗎喇 男主用咗64集時間(漫畫入面就嚟一年)都未分到佢哋d聲同樣 唔會覺得分唔到係唔合理嘅程度就ok

然後重要場口我覺得零奈/新娘另外搵人配都合理嘅 細個把聲尖d 過咗5年把聲沉厚咗少少都好正常
陳凱欣報新聞把聲同而家做議員都唔同啦

用打字聲代替反而少咁d樂趣

低清睇住先

梁國…

算 都係J住先

一花二乃

其實髮色定把聲都應該要一樣
好似CM入面咁

髮色喺角色設計時已經定咗五姊妹唔同
新娘零奈一定要係第六隻色
互扮時應該會變成目標人物隻色
聲照CM五個佐倉效果都應該幾好
用五個人嚟做 有機會玩死d聲優
尤其係伊藤美來 上位定出醜就睇呢穫喇

高清

邊個人氣高，邊個就係零奈

上至下 1243?

我覺得係 1324

似係4321
3同2都幾肯定下

一色

2乃傲嬌最易認

好大隻手

個比例好似怪怪地

對手同個胸都大得好怪

Saved

1324 +1

1324

1324
2 傲嬌易認
4 知自己ON9唔出聲
13 難估D
但1感覺識做戲 所以機會大

だ、だめ...

五月真係好正

5個都用5月樣黎拉高5月人氣

但係三玖/二乃都扮得好正

2

點解仲未有漢化

咸濕仔想打開人浴衣

鍾意39依啲倒貼黑絲女嘅一定係死毒撚

利申：死毒撚

咁寫法係咪即係暗示三玖無機會....因為無愛認唔出佢.....

佢對所有人都無愛

剩係鐘意妹妹

而家追開既同類係得呢套野愈黎愈好睇

三玖變第二個蕾姆點算

係都五月啦

咁即係假五月係一花

btw點解佢要咁做

支持下

agree

學不來 老師是天
家有女友 家姐煩膠到仆街
ptgf 男主垃撚圾

得呢套冇得估

學不來 經過最近呢5集
文乃先至係冇得輸

呢個內定咁濟
間唔中推老師出黎賣肉

做唔到夥伴
要做戀人了

邊頭多 出到幾 好耐冇買漫畫
都想支持下
呢套真係岩心水

我係台灣買
台版得一本
日版好似有6本

學不來係邊套？

週刊少年jump上面連載嘅love comedy
台譯 我們真的學不來
已經宣布咗動漫化

do not watch anything named boku

yoooo!!

最新一集漢化已出
最後一頁第一個改台詞版

差D就信左

等佢出晒睇下咩end先決定入唔入手一套

個心停佐一停

以前只係唔係二奶end就得
而家邊個end都得全員仲好
唔係單身end就得

似39多d

水瀨

女神大人，雷姆，吉乃

乳繩輸佐咩 ?
吉乃我就知收佐皮
雷姆就

唔覺得會同女神大人一齊

點睇都係同劍姬

睇咗幾年有水瀨祈嘅動畫
好似得One Room第二季最後係同男主一齊
個男主仲要係冇出過鏡 一句對白都冇嘅毒撚

睇左一半
老師好撚正

文乃贏撚咗啦
不過點都唔夠老師來

雷姆醒返未

邊撚個黎

呢幾話急起直追

你地講完即刻去追曬....真係幾正
我都鐘意老師.....但係一路睇係咁令我諗番起另外套垃圾肉番kissxsis....
個女老師又係差唔多套路....但係果邊居然搶先同左男主真正起埋一齊....
仲sweet左一段時間.....但結果最後都係分手.....分手同之後幾集睇到我個胃痛撚到....依家見到呢邊呢個女老師即刻諗番起.....好有既視感

希望係5個一齊嫁啦
唔係就會5個都唔要既感覺

分類: 智鬥/推理/懸疑

kiss sis好撚癲 三國條痴女玩到含撚

徒然children 點睇都會無係埋一齊 但唔知幾時
之前日本上ge FLCL 最後一齊左
好似冇啦

由個0奈出黎已經係咁
呢排估五月就更加明顯

漫畫人琴日一野更左3話
亞香終於做番D野

老師係正既
但要贏就唔好企老師啦
企文乃已經贏左一半

咁多主役得一兩套贏真係好誇張
地錯同大西場終極敗犬對決都仲要落後緊

一開始已經睇好文乃

文乃點輸？
老師根本就係賣肉機器
鍾意老師既人係咪精蟲上腦？

高清五月

低清

四葉

文乃輸既或然率係零呀

對唔住....我係姐控.....對老師呢類型無抗性.....
所以我呢邊都係鐘意一花呢類多D.......

老師好似仲係掛住男主條撚....仲有無機會.....
三國我最唔鐘意 淫到癲撚左咁.....

我仲記得....當年我都以為東城輸既機會係0

草莓既傷心事唔好提

四眼妹同前輩唔掂
得黑肉,文乃同老師正

理珠已經變左似係吉祥物黎...主要賣萌

理科仲廢過體育

前輩正呀

btw仲有冇其他呢類型漫畫

黑肉同四眼妹都係屎

理珠遲早會戰勝歸來
齋係對波已經冇得輸

作者想點先

撚鳩讀者

7至11卷 五姊妹順序一人一張婚紗封面
12卷新娘同風太郎行禮+四姊妹同瀨葉一齊撒花

一花真係好正

kiss sis睇到同老師散左就冇睇
想知男主有新感情未

咪三國條癲婆....痴到突然幫佢含
我想佢同番老師一齊

就黎漏出來

有冇咩類似既漫畫好睇

一花好正

全力支持後宮結局

係咪邊個人氣低佢就幫佢谷
咁唔怪得39仲係無乜劇情啦

封面係12345咁順

咁下次咪二乃

理論上係

仆街最新一話睇到一頭霧水
都唔知邊個打邊個

到底一開始結婚個個係邊條女

有H漫未

一花係最正

有無人知道三玖果隻係咩耳機?

遲下話唔定有sponsor合作出

但結婚揀五月，母性

一花my love

一花想0時表白(不再是....)
被爺爺打斷
跟住同二乃浴室對話覺得自己閃閃縮縮沒鬼用喊出黎
後面應該振作+修羅場 123對決

第七卷特典

文字透唔係話佢約左風太郎係鐘度等但結果係老豆出現咩?

早兩集偽五月話唔再係同伴果度

重睇發現幾姐妹又係到一齊試婚紗

所以嚟緊幾卷都係新娘封面

推post

寫同畫到我一花咁衰咁黑心想阻住二乃....希望呢章之後一花都主動進攻啦....

3 呢

22222

二乃gogogo

個波縮左水

變左火車 幾cutie

二乃號 gogogo

我已經分唔到邊個打邊個

暴走中的愛情火車---二乃

稱號好正

鄰家屋簷下的女孩---三久

遇到愛情就勇敢向前衝

2乃

加埋隻腳

39靚到

五姊妹頭髮唔同顏色

結婚會唔會出現第六隻色

比個黑影咪算囉

PV黎？
3玖

五成個弱智咁

路人甲無所謂啦

邊度有得睇

Twitter po既先行圖黎，你仲想睇啲咩？

五月個髮色好柒

推理漫畫
全世界都估錯假5月

咁易比你估到就唔係春場啦

ptgf又起度無限loop

一日 live 咗
3=2>5>4>>1
1 個隻短髮麻麻

五等份的岳父

每睇完一集都總有原因想打柒男主角
讀Econ做人咁撚蠢

呢條契弟睇到我好煩躁
同屎片花嫁男主比
明明一開始都型過下

貼吧有粗粗地睇住先既漢化

咀完之後就死拖爛拖啦擺明
所謂第二章就係睇住條廢柴瘋狂俾女溝然後誤會誤會再誤會
有咩事就搬兩個老人家出來做擋箭牌，老撚土

中學雞 自閉 臭閪ex輪流loop
loop完呢堆又loop水原第二個樣
冇野loop就加新女

男主RIP

宣傳都幾勁

ptgf呢排簡直垃撚圾
快d人氣低仆腰斬出個結局啦屌佢
完全冇進度,攪咁耐唔知做乜鳩
個作者知唔知而家故事完全冇趣唔想再
明明開頭仲有d心動位,而家收哂皮,主角又廢,女主又好似冇進展咁

仲講緊套垃圾
一嚟見佢攞阿嫲做擋箭牌就已經冇好感

原來人工呼吸已經係14~15話嘅事來
即係呢件事之後已經拖左超過50話係零進度
點解咁都唔使斬

按照隻兔仔咁分既話....邊個分到身果part咪有埋條J咁唔公平囉

一花我婆左

睇左最新圖透 39

俾個死人logo擋住

圖呢

圖定老母

10秒.gif召喚

黑化 ?

二乃加油

可能係事後
著到咁無logo既話其實應該睇到lin?

對話框

1同3定係2同3決鬥

3 贏哂

隔離個格似係一
一花:從今以後，我就得返兩個妹

黑化都唔出奇
1阻頭阻勢，2又暴走列車
係人都嬲

睇文字透應該仲未開戰....都仲係各方buff緊
但係下回預告就話黎緊會爆

細讓大係應該的

4號仔表示等執死雞

一花呢集真係睇到超水準

霸王硬上弓算啦

邊一邊係霸王邊一邊係弓先講清楚喎

一花明明就好正

呢幾話跟本係一花主場 幾時先到四葉

睇唔撚明呀屌

38好淫

雖然睇唔明...但有幾格幾在意
1. 阿爸講左D野令風太郎咁震驚.....(可能同5年前有關?純FF )
2. 一花應該下定決心
3. 其實個腳傷唔係應該係後面架咩? 果晚明明係俾風太郎強向後推埋櫃唔係應該整到個傷口係後面咩??...
4. 三玖除到一半再加埋個冷豔表情真係又淫又正

39 bra 都唔戴

和服入面正常好似唔著內衣

底褲都唔著?

一花世界第一

四葉講細個仲係一樣樣果陣俾一花搶先同個朋友(無指明性別)行埋好值得可疑....係咪講緊京都

岩

有冇ching睇完今集覺得一花原本由大局形炮灰角色正式上到最有希望既一個

可以唔著

依家先下定決心發力....加上4同5都未開始...仲係好難講.....

加油呀39

二乃果種明明勁怕羞但自己認定左就會勇往直前頂硬上既性格真係好吸引

仲係覺得五月end
不過五月係祈妹配咁又好難講

一花上呀

越畫越大波

韓譯中，粗粗地睇住先

我愛一花

match

六人關係有變化
好期待第67卷

應該都差唔多開始爆啦.....依家一花下定決心應該開始進攻....二乃同三玖又本身已經各自有計劃咁.....五月察覺到三玖係假五月應該又會同佢傾....有好戲睇

但我唔明風太郎有同過五月講假五月有俾佢整親隻腳咩....?

三玖

睇黎真係5個細個都見過風太郎
4葉講個個就係佢
但得零奈認到佢

由細識到佢大既一定係四 第一眼認到都係四
你地班仆街鐘意 1 2 3 既都係膚淺
四先係真愛

細個 個個性格外表一樣

四葉好可愛
428

所以零似係4

5個入面得4係第1集就主動搵風太郎
仲要佢係最早表白個個

四葉第二日即刻俾一花搶咗嘅朋友究竟係唔係細個喺京都撞到嘅風太郎呢

開始變好似老梗咁,個個都拎住一個鎖

去重睇41-42就會明四葉點解似零奈
由係樹林有人偷聽風太朗同五月對話 到最後零奈消失呢段 某人都以極其巧合既時間出現
我諗好多人都可能唔記得左 仲要今話四葉又提到某個先認識既男孩

而且四葉只係讀書唔叻 其實佢一直係睇得最透果個
佢一直只係識係幫助他人 連買野都只係考慮自己姐妹
甚至連男主角都睇唔過眼問左一句「你真正想要既係咩」
呢種心態同某位年幼時改變男主性格既女孩好相似？

當然結局未必係咁寫 但我覺得呢d時機位未免太巧合

合照個個就係一花

得罪講句
拎住個鎖個個設定真係好變態

結局就係5個都嫁哂俾男主

唔想好似屌你古味咁遺臭萬年最好就係咁

我成日都覺得....漫畫姐....呢D結局都無乜所謂啦....唔洗咁認真一定要夾硬揀死一個

最後發現係六胞胎先岩，所以呢五個都唔揀，揀第六個

那一天我有了新的想法

一係五個都跟我 一係五個都唔要 你地自己揀啦

唔好話要哂 古味最後簡嗰個真係最差

2姐最正

估唔到動畫未開播都就推爆一個POST 除咗話比想像中多人睇之外
作者識得埋伏筆同平衡五姊妹勢力都好緊要
調查完人氣排名之後 BUFF一花二乃 NERF三玖
四葉繼續充滿疑團 五葉負責推主線 儲氣後期爆發
每個禮拜出完都好多新嘢可以討論 維持作品嘅人氣度
另外週刊嚟計 畫風真係算KEEP住高質
下年另外兩套動畫化嘅校園戀愛漫畫 學不來同輝夜都好睇
只不過正女主同其他女主差距太大冇乜懸念
所以先比呢套少咁D熱度

套野好似偽戀

得返唔夠一個月都無動畫PV睇

間製作公司手塚production下季好似主力做多羅羅
五等分就快做都冇PV係工期趕嘅徵兆
千祈唔好做到今季妹非妹咁呀
先行上映會淨係得松岡同伊藤美來去
另外四個大牌聲優有求其一個都有號召力好多

做到妹妹咁我實炸柒間公司

第一次睇覺得5月係0奈
翻睇又覺得係4葉

暫時屌打偽戀啦

偽戀前期係好睇嘅 估真鎖匙係幾過癮嘅
動畫第一季完嗰度就係轉捩點
之後劇情越嚟越垃圾
挖個坑太大 解釋得唔合理
咁難忘嘅初戀都可以全員失憶

五等分個坑相對係易填 最後新娘係邊個都唔會覺得唔合理先

佢去到千棘真係鐘意佐一條垃圾咁完就幾好
可惜呢套野係JUMP

五個共侍一夫唔好咩

JUMP系漫畫成日好睇嘅時候格硬拖長嚟做 排名下跌到咁上下就叫作者嗱嗱聲斬咗佢
小野寺每次想表白總係會有嘢打斷
到真係表到白 男主就有新的想法

推爆呢邊先

五個都好似有提過唔好變
又話一定要五個都一齊
除左6P end之外,點寫都會得罪人

快d有6p h漫 please

最後類似同 5 月 結婚
之後五個 5 月 一齊搶新郎
連登仔就練定阿牛
完

999

至弊條匙係冇撚用呢